真係好對唔住...

好對唔住我以前做咗好多傷害你嘅事。
我好小器又好唔老實， 對你講咗好多大話，講完野又唔算數。
而且又好冇記性，成日應承完你嘅野又唔記得令你失望。
我喺呢段時間真係認真反省過㗎啦，可唔可以比埋最後一次機會我？

可以，但我呢排手緊
你過一皮比我先

你連payme都block咗我

好似下屬犯錯咁

尋晚扑完野依家聖人mode

當連登係facebook

聖人咗24個鐘

吹牙？

唔係啦我點會出軌
我連出軌嘅資格都冇

抵你比人嬲

持久力比較好sor